有冇人想玩Rust

無玩半年 但最近想玩翻
人多先好玩
有冇人想玩Rust？

一齊殺鬼佬

好撚勁

有冇人玩..

有

跪求大量香港ching共抗俄佬
呢個pvp ser幾好，但人丁單薄唔夠抽